幾撚奶共既集團式經營都唔會貼出黎話唔接受示威者幫襯啦

仲要即刻就有人帶風向要裝修上綱上線
當我地on9?